男朋友唔敢玩機動遊戲好廢

今日同男朋友去海洋公園
但佢咩都唔敢玩
咩都驚咩都話有離心力
冇癮到我差d自己一個去玩過山車
好廢呀
廢柴
好正常姐

好正常姐

有咩問題

分手囉臭閪，驚都唔撚俾，你見到驚嘅野咪撚嘈嘈閉啊屌你

分手啦 放過人啦

男人之家機動遊戲都敢玩 廢柴

我都係唔敢玩有咩問題

我女朋友又係咁講
點解同我女朋友講嘅野咁似？

驚見到你個樣想嘔

你認錯人啦

關咩事

搵果個敢坐啦 重後生

屌我畏高都敢
由細都到都未玩過
同女朋友第一次去就玩晒

男人咁樣好撚廢

佢同你拍拖已經用左好大勇氣

如果掉轉係 女朋友唔敢玩機動遊戲好廢
你就覺得正常？

我男朋友都好鍾意玩機動遊戲，佢玩到連跳樓機都嫌唔夠刺激了，但我就好驚嘅，覺得離心力扯住個心好辛苦。同佢，仲有班同事去遊樂園，佢都會陪我玩啲簡單啲嘅遊戲，唔會發脾氣同怨我，我有叫佢去同啲同事玩，唔使理我，我喺下面睇住佢玩都好開心，但佢都寧願陪喺我身邊，呢啲係互相體諒，不過你都唔會明㗎啦死港女

我今日都同女朋友去左op
我都好驚，但最後玩晒

貼錢買難受
利申：唔敢玩

有冇讀physic架，呢個世界無離心力呢樣野

得喇 知你想講向心力喇
叻喇叻喇

你係咪on9 ga，典會冇尼深力

Agree

分手啦死港女

其實兩睇囉 但我就算係港女我男朋友都好愛我

不愧係港女

你好好呀！咁你而家仲敢唔敢玩

勇氣可嘉

香港出世唔係港女係咩

機動遊戲都唔敢玩點保護女朋友

唔係丫港女配廢男,好登對

btw咩撚女神,自貼睇過

人人都係你咩憨鳩
佢心臟病發死撚咗你又係到鳩喊
麻撚煩

咪就係 係咪男人泥嫁

琴日去usj比女朋友叫左玩飛天翼龍
嚇撚到我唔敢開眼

玩過山車你就叻
今晚俾我推車仲high

女仔之家咁中意玩機動遊戲 好變態

除左跳樓機，其餘都敢玩

如果真係局住都夠膽玩既
不過真係冇乜必要
玩完又累又辛苦 仲要唔知會唔會有咩意外

同ex去佢幫我拎我我自己一個排隊玩

不過一人唔洗排快好多

我男朋友都唔敢玩，但我覺得佢咁樣好可愛喎
唔通我驚曱甴，我男朋友迫我去打死隻曱甴我都要去咩

好中point

廢咪飛左佢囉

Agger

好過你女都冇

咁有冇想像咁驚

但會好冇癮

No

同男朋友驚蜘蛛，去usj玩哈利波特，架野咁啱係蜘蛛洞到故障 嚇死佢，職員比我地玩多次佢都即刻拖我走

可能琴晚睇完死神來了3呢

諗起FACEBOOK有條片個鬼仔比個鬼妹迫玩過山車
玩玩下講分手

向好唸 你有咩意外起碼有人會出殯

咪臭係
每個人都有弱既一面，咁都唔識體諒，都唔知話佢港女定幼稚好，野蠻到一個點
如果我女朋友迫我做我最憎既野，仲要意義唔大，我一定會反面屌鳩佢
識唔識咩叫互相尊重

同意 我喺香港出世 但唔會想做人哋口中嘅港女 佢淨係識話即使係咁 男朋友都好愛佢 都無表現出佢去體諒吓男朋友 只係開post話自己男朋友廢

唔好咁話樓主啦
佢都只係想男朋友玩埋一份一齊過癮姐

之前睇過一條片
女朋友拉左男朋友玩過山車
玩到一半條仔淆得制
一野飛左條女講分手
樓主想分手可以試下

乜原來香港咁多廢男

機動遊戲都唔敢玩
點旨意你去保護家庭

你係鐘意人會respect人囉好無

係個男仔廢姐

唔好咁話我啦bb

bb我好中意你架

廢你又鍾意人
分手啦

覺得佢呢方面廢姐 唔代表唔可以中意人掛

唔敢玩機動遊戲入場簡直浪費左張飛

我男朋友咁愛我既話都代表我平時對佢唔差啦 今日覺得冇癮上黎討論下抒發下姐 又冇當面話佢 知你一定唔係港女啦絲打

其實我都覺既 但我都陪左佢玩d唔驚既機動遊戲

bb唔好嬲啦
覆我未

你覺得意義唔大但可能你女朋友覺得大呢 咁你識唔識尊重人呀 不過你都冇女朋友

睇樓主口吻就知佢正宗港女
人人都有自己驚嘅嘢
體諒下人又唔會死嘅
你男朋友好慘 希望佢早啲飛咗你揾過更好嘅

屌下佢 咩都唔敢玩 搞到op無人去 op無生意又加價 通脹又升左

唔鍾意玩點解要逼人玩

搵過個啦jm
you deserve better